冇bno 冇學歷 英文差既人入黎

留名等死

唔識咪學囉，你廢唔等於人地廢

Learn!
我當年中四去英國幾乎書都讀唔到俾人踢出校咁濟
反而離開左香港人堆就進步就得
有d野，要迫下自己先得

學囉

學囉屌，我都由會考0分上到master移民

你一出世識講嘢？
唔識咪講到識囉
有幾難啫

正面啲去學下嘢，坐係電腦面前怨乜9都冇用

笑死 樓主俾人屌撚到

屌醒左

連登好多正能量
第一次見

即刻開始學英文 存錢

咁你係咪情願等死?

我夠唔識英文 照去

去邊學英文好

考慮下台灣
升學移民，然後認真讀書

正能量要推

日日聽緊BBC news 準備練好英文全家走。
（雖然係左膠台，為咗移民，忍佢！）

香港人最叻係變通同執生，Ching 加油！

你一出世就識廣東話？點解你又會識講廣東話嘅？
英文你差極都有個底，要學唔難架

你地班叫人學英文既人
不如直接叫人發達喇

窮? 你發達咪得囉

咁廢係香港等收皮算啦

ching 而家講英文咪辣辣聲

難得好正面

除左bno外，學歷同英文能力都可以後天追，30歲讀返書都唔遲

Pin this。最有正能量

有咩死姐
香港大把呢d人

到時英國 香港人仲多過英國人
其實唔使用英文

有冇人冇地道日常英式英語嘅podcast推薦

pin this
冇錢？去搵錢
人工低？搵過份
冇女？去溝女
好正面

存錢 去銀行啦

會考0分，23歲前完全唔識英文
後黎走去讀asso重新開始
頭三個月完全聽唔明要逐隻字查字典
呢加啲英文都算係咁 IELTS 6左右
慢慢學囉唔會學唔識

講黎講去都係個幾句
一開始唔識會成日做手語，之後就ya ya ya
乜尻都ya, 慢慢就會明個意思，然後就明白英語世界
利申 英文拎u

裝番個app, 日聽夜聽, 點都會有進步

公司有條友好撚威
話自己有bno
但無錢無學歷
仲問d女同事 有冇bno 可以跟佢過英國

咁勵志?

前所未有

依家英文實好好cow死女啦

呢句啱聽

自問未算，但最少喺蘇格蘭住過都過到生活

學歷同bno 改唔到 咪學英文

你咁諗法同支那狗有咩分別

就算我無bno，都唔會為左移民同廢男一齊寧願等死都唔會降低自己智商

Scottish Accent係咪好難明

等死不如即刻死好過啦。早啲投胎再黎過。

Same

cow 女應該點學好？

學讀申請工作加油

乜樓主個重點唔係 冇BNO 咩？

未學完英文就已經畀人逼學普通話拉

學啦

我識啲英文係0嘅日本仔，三個月已經可以同鬼妹有講有笑。

能夠收你皮嘅只有你自己

你仲有手有腳 人地傷殘就殘而不廢 你就廢而不殘

搵黑工，做II，等大赦日

文化侵略

有乜出奇
連登仔戶口得三百蚊都plan移民啦

真，離開華語堆一個月英文已經突飛猛進

會考零分與神奇小子
呂宇俊

威到嚇死我

唔識咪學
唔學就唔好怨

英文差可以訓練，可以講多啲，如果連學好英文嘅心態都冇就真係唔駛諗移民。但冇錢冇學歷就更加唔駛諗。

呢啲鳩post由佢沉啦

冇讀書都好過讀錯書，人版😔

咩文都一樣 好多人去到就會學識
語言環境好緊要

日常口語嘅話睇多啲外國YouTube channel
Written嘅話就睇多啲書(fiction/non-fiction 都得，睇啲你有興趣嘅)仲有睇新聞同報紙
加油！堅持每日接觸少少就會進步好快，接觸次數>每次duration

日日睇住班25仔 拍拍羅友走真係眼紅

根本香港填鴨式教育有問題，唔知點解港英時代唔跟英國嗰套教學方法，係要谷人死讀書

屌你老母，快撚啲走呀仆街
留喺度死撚梗呀

唔識英文仲要唔識中文

e個回覆最符合連登仔

呢個post痴咗線
明明連登仔唔使讀已經識英文

蕭叔叔英文學會

點會
留喺香港賣港包你有飯開

我就諗住學好普通話算
反正中國遲早統一天下
你有無聽過習近平講英文?

係，無人理

驚閪咩
除非你覺得他日被中共㩒住割你韭菜都無所謂

冇BNO
學歷得high dip
有電B牌

邊個收

實在極不願 移民外國做二等公民

睇歐美porn學埋做愛點睇

有bno 有學歷 但係英文差

冇BNO？唔識英文？

做地盤 運輸 保安 廚房咪得囉
職業無分貴賤
香港大把ed人

CLSPorn嗰啲來黎來去都係講嗰幾句
唔通你第日一見到人就Oh yes
唔好係度教壞人！

香港人就係咁

冇bno 冇學歷 英文差 仲要炒埋gme

講真 唔好諗住有個毅進就過去 你唔識溝通都係幫支那人打工

去到外國唐人街
可以唔使講英文都生活到

要做好香港人個朵，話比人知我係香港人，唔係支那

其實只要個環境改變就已經好好多
去紐西蘭小鎮讀書讀咗一年 啲英文真係已經進步咗好多
加油

去到唔好再上連登，忘記香港重新
生活，盡量識多啲外國人，日日睇新聞睇電視睇報紙全部要英文去了解英國，我估唔使一年你已經有非凡嘅改進
同埋最緊要有車牌，去到買架車熟悉英國嘅環境

前線手足 差唔多全部入晒黎

練 否則出到去都係打支那工

唔好睇少自己

發達可以點撚樣學一科黎架
你話學門專科都叫合理
叫人學英文有咩問題

存你老母錢
唔准用匪語

大灣區見

其實冇學歷，唔識英文在香港都係搵唔到食...
仲拎李+x都係小學畢業個套出黎

之前接觸過
第一次聽真係唔知佢講緊英文

you can practice with me

睇緊family guy

懶就懶啦
利申冇BNO

等死好悶嫁
學下英文 充實下自己 會易過d

巴打睇通睇透

過到去有手有腳唔怕辛苦既, 搵啲體力勞動工種就得

學歷都可以改變到
讀夜校讀top up degree

支那思想 blocked

My english is poor because I suck, but because I waste my time on Lihkg

讀寫基本冇問題
聽說唔知要搞幾耐
希望過到去之前
至少基本講通冇問題先
最怕鬼佬鬼婆講嘢聽唔明
講嘢lag 晒機

冇bno都算

前線學生手足唔係比97前出世d人當晒condom啦咩？

短時間

去加拿大

叫人發達有咩問題?
發左連英文都唔洗學

以為入錯區

其實廣東話咁難學 作為母語 第一種嘅語字都學到咁流利
英文花多D努力都得 唔算太難

你廢你唔識發達
唔代表個個都唔會去發達
你睇下李嘉誠啦 佢都發左達啦
你做咩唔去學下人地咁發達姐

我喺澳洲 見得太多
不過班連登仔要block咪block

好睇。我日日食飯都用family guy做餸

解決提出問題嘅人

你真係好高等呀 香港人

我覺得聽真係唔難 最難係成日用咗中文果個思維去諗英文點表達

唔好留係連登
迫自己睇英文

反正網上用中文寫嘅嘢最多信八成

首先你要有咁富貴去到美國讀書

英文差可以學

去到外國自然識講外語

我

唔係

去大灣區做二等公民

過咗黃金時間就好難學新嘅語言
不過咁 認真睇下人哋啲新聞台、報紙
睇少陣蘋果日報 中文媒體等等
自然會訓練到對英文嘅觸覺

唔好笑我
我學英文由聽歌同睇YouTube開始
加上厚面皮瑩旅行成日同鬼仔傾計 行博物館又撩啲呀婆職員吹水 講講下都算流利

不過未考ITELS

有冇日常口語嘅YouTube channel 介紹？

終日流連喺唐人街呢啲低等地方就一定學唔識

same, 去到就迫住你識，語言上英文其實較易學

最緊要去到要以禮待人

中撚曬,但我有門手藝.

I go to school by bus .

利申：有bno ， 已申請bno visa 去英國定居退休

其實學語言係離唔開聽講讀寫4個步驟，香港果隻著重讀同寫其實令人學得好辛苦

歌神 都係美國護照

同你差唔多
會考3分master就畢業

好多人喺香港讀唔成書去外國讀，英文咪又係本身唔好變好

我反而覺得香港係重聽同讀
平時都係聽同睇多，你諗下你淨係聽同睇可以唔駛俾反應
但係你寫同講就完全show到你識唔識
你知啦，其實香港人普遍比較怕醜驚樣衰
其他u我唔係好知，不過cu黎講ielts reading and listening average 7.5
speaking and writing average 6.5 左右

當年啲省港旗兵都係乜都冇，咪一樣發晒達出人頭地

讀係閱讀，咁講 好睇點定義識唔識 溝通到就得

X3

當年中四留級變最後一屆會考生
再唔掂留多年考第一屆dse
但都唔係考得好，只夠入asso
後嚟去到year 3，叫唔洗做孤兒仔，有個top up degree收留
嗰四年個人慢慢開竅、清醒
再讀埋港大master洗底

依家出嚟到，其實冇人會在意你個過程係點，只會睇你最後去到邊

真係咁在意自己水平，就更加唔好停落嚟，去自我增值

知識/語文學識咗，係自己嘅

只要唔好怕 一年內已經夠聽得明 講得好

Bill burr
Conan

首先要創造對英文既需要.

連登少見嘅正能量

應該話
而家廢唔等於永遠都廢

小弟係過來人
希望各位可以去到安居樂業
同埋脫離被支那人欺壓嘅陰影
喺當地自力更生，自強不息
唔希望各位去到自由社會仍然生活喺高壓環境
只為食同埋錢奔波，而係享受生活同增廣見聞
最重要當然係保護民主、法治仲有去發展金融、地產以外嘅長處

讀書咁多時間都學唔到基本英文？

因為 「bno」

咁又誇張左d
我最起碼一年先叫有明顯改善

真
香港好多有錢佬都係游水落黎錢又無廣東話又唔識多隻

最少有希望先
人地新疆人係走甩左先至冇事
哈薩哈堆國家又唔理佢地

建議睇YouTube 片都係興趣行頭，如果一開始就迫自己睇啲好深嘅學英文片(例如人地大學嘅lecture片)，好快會無動力(始終無人逼) 嗰啲到你習慣左聽先再開始都未遲
例如你本身鍾意打機嘅話就睇下啲gamer，鐘意嘢食/fashion/化妝都可以睇翻相關YouTuber
唯一建議係盡可能睇多啲唔同範疇嘅片，因為一個類型嘅片涉及嘅字通常幾固定

我講揸AK47搵食果班

Learn!

好聽啲：死守香港
唔好聽：準備奶_大大屎眼

Agree

好似重點係無bno 喎
有bno 果班大部份係上一代藍絲中產
無學歷/唔識英文都可以改變

世界和平

cake呢個app學英文幾好用

除咗BNO，其他都可以學
明天不一定下雨
互勉

屌

發達係一門學科黎，答左未

你還有屎忽

同埋英文係咪唔洗學會無啦啦識講， 叫佢學有咩問題

信我
識個英國人男朋友
然後你啲英文會好快好好多
因為你唔識講的話
佢插到你屎眼都爆
所以一定要學識英文同佢溝通
咁樣進步會好快

去美國去加洲白登最like非法移民...日日偷95美金合情合法理想角度

China joe 隨時幫你2次回歸

語言用得多就學得快
焗住要表達自己

我靠一條友旅行同當地人吹水練出嚟

我反而讀寫問題大啲
聽反而聽到

洗頭艇

一出世就應該等死

你估咁易
有啲人係寫同講上面差啲 香港教育已經對佢好大影響

咁佢冇等揀嘛，冇學歷又冇bno

有BNO,無學歷,英文差

一樣，英文差加得B牌同水喉匠，曾經好努力考牌，原來係一場空

佢死都未回歸啦屌

考個水電 機電牌
試下申請技術移民
去澳洲又好 新西蘭都好 呢啲地方多地方要開發
需要專才 唔係每日自怨自艾就會移到民 唔知有咩要求就問下啲移民公司agent
日日上連登叫春就移到民既話 應該全部連登仔都移哂民

留喺香港盡全力咬綜援
你隨時成為壓跨駱駝的最後一根稻草

點解唔去學？真係認為會一定死撚硬？點解要咁唸自己？唔去做點知得唔得？

我06年讀完中3去咗去讀IVE...我連會考，AL都冇考過。

由IVE Cert讀撚到上HD, 之邊做野邊儲錢， 上年仲讀完個一年U番呢，仲拎埋某學科獎.....仲唸住揾外國工作...出去見識下。

我都可以咁樣得到番呢，點解唔去嘗試下去做？光陰似箭，巴打，到時老咗先後悔就太遲。

我都係由讀唔到書依家準備入劍橋

咪撚賴啦，屌你，乜撚都唔洗做就想移民，比心機好好學習，年輕辛苦d都唔怕

唔開心？笑下咪得囉
利申心理醫生

仲有，我同你一樣，都係冇BNO

我當年97年前得6歲，屋企人冇幫我申請，但大佬同2佬就走去申請？點解我咁記得？

因為細過有跟過佢地去金鐘英國領事館，而家你問我嬲唔嬲，我一定話嬲，親生兄弟都唔肯去幫個最細細佬去申請，家陣當我係玩具？
有咩事就推鳩最細細佬去死？自己就拍拍個屎眼走人？

到而家呢刻我表面冇野，心底憎撚到仆街，而家只可能靠自己同其他有朋友幫手，唔想靠屋企人。

淨係識搵藉口唔識解決問題

連登雞湯系列

咁嘅心態 留喺香港都係垃圾

戇鳩仔 你可以google英國人口先9up

屌你老母

快啲感謝老豆老母有錢俾你去

我都係，而家兼讀緊嘅嘢去到英國完全冇用，去到一定做唔番本行。
不過都諗住去試吓。

俾啲信心自己，唔好怕柒，邊個未柒過，冇人會咁on9記住「條友10年前啲英文垃圾到我聽唔明」

宜家開始努力，學返好英文同考返個degree